[ios/PC]グラブル Gaybluefantasy [152]夠未

Official:

日文wiki:

日文攻略網:[url]https://xn—

新手教學:

股票網:

iOS:
下載連結:

Android:
下載連結:

Chrome:
下載連結:

可以用網頁玩

遊戲簡介+新新手教學:
自己睇啦撚樣

GBF乃傳統式RPG，並非一般轉珠塔防小遊戲式手遊，是以OLG為藍本創作的手機遊戲。

遊戲活動非常頻密，活動會送出免費SR角色及SSR武器召喚石等豐富獎勵，即使沒有課金的玩家也不會卡關，都可以享受100連抽乜都唔中既樂趣。

*在手機開通的帳號可於電腦中同時打開互通

*遊戲中稀有等級分類為 SSR SR R N

*轉蛋內容物分類為 武器 角色解放武器 召喚

今天神盾依然是準mvp，已經好幾天沒有吃飯了，麗霞短和bba短賣不出去了，狗男女坐在街角無處可去。
“好冷啊”狗男女拆掉了第一把麗霞短，在風の記憶裏狗男女看到了三周年老王石終凸，風老王是第一個終凸的。
天氣越來越冷，狗男女拆掉了一把bba短，在風の記憶裏，他看到了新的土3.0本boss領域無視普刃buff，他在新本裏大殺四方。
已經要凍死了，狗男女把剩下的六限全變成了短劍碎，在風の記憶裏，他看到了軍神落地終凸，背水大亂舞，全隊壓血換獨立攻刃和護盾，他還夢見了他一直當超巴車頭。——他睡著了
第二天，人們起來了，街角只有800風晶

800風晶

唔值錢

又打放置cls

急需

抽隻狗男女

想打d正常團友場都咁難

夠未

Kmr比輝夜4突未

一陣入去放置先

想john

其實我都仲差一張晶片

唔想再打

風屬

我要粒g牙

抽4隻

樓主

正

希望我兩個月內搞掂到風2.0

難d

遇左要換

轉世先係最易刷裝既地方
求其開幾個金箱又樹枝又暗拳

點解塔係講雞腸

周年團榮雙倍+2個月團榮應該夠我換3個🤔

Gbf不嬲都遇左比鬼佬玩架喎

未打過amazing？

12個喎

光方凸完都係RJ

又rj

準備俾大佬笑

係 傻仔

成日唔跌銀珠

佢唔係打放置咩 做乜變左solo

有新圖未

你開po 貼

差1弓但真係好撚懶

已經冇打過

我換埋就夠了

點跟

打定又冇壞既
14號前又未夠分換

垃圾

Ky幾時得閒射 等換

把野垃圾

聽日下午

2千5羊

其實HL團deal依個設計你咪真係咁好 6個人以上既場 得2/3件野

有人話過好咩

當佢俾多粒野開場條友咪算

又粒嘢

岩先唔小心拎左開場果位團友粒賢者章 冇為意到

1.去音樂會

除夕緊係去音樂會

15技150左人偶短開始見番D希望

揀唔撚到

人偶短真係幾癲

渣架

未夠

今日洗唔洗ot

金呢 骸晶呢

o緊

放假到初7

扣左7日大假?

阿天

用2日AL

我覺得我淨係靠打米達撚打番黎既光碎都夠200粒

金色勳章儲黎換乜好？

要用4000分換既武器

因為比土方HL打到仆街

所以我走左去打到活動HL仆街
竟然單挑嬴到

5日無薪

我用黎換證

我同人地講 我就150LV C4得隻husky
比人地笑到前列腺液都流埋出黎

5周年半減去共鬥打足10日啦

冇啦 依家都開左幾個
依家主力去刷裝
到時半減到時有野繼續刷架啦

一粒鐘都夠你用分換既quota

冇計啦 依家唔換都換左
不過講開又講 我到依家都仲未試過去twitter打軍神
好怕打唔夠貢

你揀d少人d既時間去打應該無問題 但你最好特登砌一隊去打
最好3 4個技就行得同爆到2-3T

要廿萬分搶箱，2t夠啦

神父用火狗(天司劍主手)打齊六屬

我覺得你擔心下入唔入到場好d🤔

點解你會知

我依家都係羊濕牛
羊一三技 濕婆3 牛3

左你好耐

要入緊係入到啦 我lol S3白金
手速200

我單身40年手速300

點解高登個d人post諗d野咁跳脫

咩

點解你咁得閒上高登

冇野做

無堆必3人？ 仲要J擊同SUN

扶總又去高登教書

好難理解佢地諗緊乜 又用光u弓又用虛弓

唔係好明

睇黎真係可以整多把20技光劍玩下

當初你都係咁啦

佢地光方wo

必3連食濕、追擊同sun
喺頭2、3round打最高輸出

咁你直接叫佢哋收皮咪得

叫左

但冇人理你

係 慘

點解個vtube牙條條片得幾百點擊 2千sup都可以整3個模 cls

同光普刃咁撚廢但都有柒頭課6限落去一樣道理

我個團吹奏4弓2短仲黐線 吹到超劍趕宙

我記個高登個id喺呢到都出現過

輸出好似係勁過劍 但係持久力唔掂同埋投入勁大jer

on9我7限

整左三把

好撚慘 sup左佢

勁ON9 4把弓打木樁就得

點解日本仔今日都あけおめ

留日中国人

金牙神然‼️

我上股票網搵1.0 打都俾人秒晒 唔敢想像2.0 會爭成點

2.0反而有時間比你打一下

睇下打咩 大部份屬場都入唔到

第一場自發丁就比班優秀既團友搶我DEAL
雖然係垃圾武
下次唔撚開同團

應該直接屌得
唔搶房主野好似係默認規矩黎

不過唔係銀天是旦啦

恭喜發財

喂屌 依家d軍神連車咁癲 1分鐘完一場

地獄嘅開始

又多粒金米達撚

好滾動牙

想轉團,有冇得睇番自己上次古戰既記錄做CV

有個網可以SEARCH番自己個名睇到總貢獻度同排名

燒到以為自己打得5000萬,原來有7000萬

屌你老尾我癲癎就發作

紅黑紅黑難受好多

10蚊就走啦

好想快D聽到美遊比我既朱古力劇情

覆錯

FGO都無聲

光方玩乜鬼弓隊呀 好心啦

為左情人節劇情整 佛心驚

吹牙

新既一年 祝大家人人有金跌
我再跌多d

5想派利是

有得派利是

你想派都可以派

咁早冇晒人

又要俾你笑

派俾我未

我唔要利是
要井

終於入到躺A團

希望假期完之前整到3妹

退左團難打左好多

爭d咩？

差下級寶珠250粒 同 1.0銀珠60粒 同十幾粒碧空結晶

煩緊銀珠 另外兩樣都帶得爆水爆粉肝返黎
1.0 場 我根本入唔到

同我卡既一樣
土方銀珠真係煩
不過都未係最後果階

我整左風3妹斧 fd 話最好剋佢屬

銀珠果d 垃渣果堆都有

剋屬易打d不過其實無乜所謂

原來就黎完,打都未打個貓箱拎白紙

一日都打夠

兩日易D 1日at打肉1日at清肉

啱

relink白金開發中止
要變糞驚了

Relink收皮了

Have mo link？

好波 成年等緊玩白金隻驚

合約結束都冇講明係點結束
完成晒自己果PART結束又得
整到一半中止又得

契約終了呀 即係整完佢果part on9

係

應該係戰鬥系統搞掂晒
Cyg得番3d model dlc 同劇情

等唔切光,劍聖專轉土屬算

但係官網剷左platinum個logo

希望係咁

屌笑撚死 咩事

似唔係

如果無左白金真係on9

唔知咩事鬧翻

當慳番五舊先

不過冇白金都係會買架啦 ffg+金剛晶+鋼 贏

不了

邊有得你慳，你慌隻碟會唔跟code

百合fds我都無買

特典FFG
買FFG送RELINK

Ham仔有無內幕

上次都整到咁點會無啦啦反面

唔翻面又無理由刪logo

應該似真係完左戰鬥果part就完contract
但係咁講法又好似解釋唔到點解要del走白金🤔

無，我頭先見到單野先入黎趁下熱鬧

Logo 都刪埋呀大佬

值得買 甜到甩碌

Regarding Conclusion of the Development Contract for Granblue Fantasy: Relink
2019.02.05

While we, PlatinumGames, have been working with Cygames in co-development of the upcoming console game Granblue Fantasy: Relink, we officially announce our contract on the project has come to an end. Development will still continue, but be handled solely by Cygames’ internal development team.

We would like to express our thanks to everyone who has shown interest in the project, and ask that the same support should continue for Granblue Fantasy: Relink as its production continues forward.

似未整好就俾人踢走左

點會咁賤

唔明cy點解咁做
上次隻驚回響都唔細
係咪又係錢作怪

2018財報賺少左,仲冇講RELINK駛左幾多

我都唔明 已經整完咁滯 佢篇文又似係交左貨完合作 但係又del左人個logo

手痕抽晒d 石

有咩抽

年初一 同d 堂兄弟一齊抽下蛋

連突天星器嘅石都抽埋 有無得課金買

完全唔知佢哋做乜春

冇

可能baba太多要求 人地頂唔順

分手聲明

中出即飛

個寫法似

淨係刪LOGO都似啦

Baba world number one

分分鐘係BABA又想重執成個SYSTEM人地頂唔順

¥¥¥¥¥¥¥¥¥¥

唉 都唔知有生之年仲見唔見到隻驚
見到都唔知仲買唔買好

應該無大問題既 本身都整左個系統係度

2年變4年仲改
係人都唔想做

PtG: dlgh自己搞埋佢

見d人話白金唔係第一次咁斷人合作

總之無左白金認證就預左伏先

pt:出個公告講明我照合約做晒先

咸魚水係用咩召 正義 moon 天c 廢夜?

天司高寶塔羅？

大巴HL係咪唔洗自發紅箱都有金條?

3隻寶石獸+鰻魚

我仲用緊水果隻SR狗

4隻尼普

搶撚到咩

打一個鐘

個個應該自發黎

ho moon

日本都咁多人中流感

DLLM我張一千蚊呀

我隻狗都試過

有得換 驚能

食晒落肚

邊位清咁等錢使要做扶總隻狗

食錢大

之前打隻炸蝦人 跌左舊炸蝦 2舊換武器 1舊換300石
係咪隨你換

射5射

好悶

又迫我課FGO

課完咪又係唔中

有咩

疑似愛衣配既英靈

不了食飯

mk

我黑人問號

未夠6點食飯=mk

刷首抽了

已經唔知200d風銃黎做乜 係唔係都上限

自high

打難d既上唔到

第一隻終十天

咁20左都係上唔到

識嘢

張建宗籲市民勿一窩蜂交表申請領4000元

笑到仆街

叫佢直接派啦

MK又笑

係
但一個月先有一舊

唔得wo 吹咩

又吹
夠未

笑what

佢mk死基佬唔使理佢

玩風咁on9

玩風好呀
農完銃琴就END GAME

街角重有800風晶拎

玩風唔洗做基佬

玩gbf已經係基佬

用七仔都唔GAY?

好想要九妹skin

旅行果個mamad

你唔識嘢

Dlgh

做乜唔約6連 冇分

我都無

你約

我105分

火2.0個拳用得著？🤔

唔識日文

Which 好似無乜use

on9

冇乜use

Agger
企on9

2分鐘 點跟

跟放置唔洗煩 爽

條友撈亂左我同企

很基

有咩分別
咪又係基佬

笑死
你太少出現

10不分

搵到個勁有現場感既asmr青勞 好撚正

乜

佢d器材應該幾靚 d收音勁好

耳仔冇乜feel

依個我淨係覺得好日本 講野把聲好清

聽日先再玩 好撚眼訓

幾正 可以抄低佢

背左佢

點解冇治癒

好有用

神技
你哋班廢柴知蒞都冇用

想要龍卷治大俾花奶

街角啲風碎食晒未

我有2349粒風碎

到底有咩做

繼續刷土碎

點解拿渣把方陣風槍咁難出
都係想攞黎古戰短期用姐

有一把0突塔羅出

我一把都冇

以前唔識野拆哂

淨係拆過阿波羅

想問下有無邊位巴打是 艾揆團架 見到用緊CSL

居然是大佬你阿...

小妹大乜佬

估唔到由新手 俾小妹你教 居然而家同你一團 不過可能打完古戰 無貢獻會俾人踢走架拉

其實大把香港騎空士唔上lin登

咁上咩

上企屋企

點解個照燒雞肉漢堡可以咁撚好食

未夠
佢忙到唔得閒上蒞

咩事

I m watching you

ebb係咪收皮了 乜撚都load唔到

又無哂虹星晶

平均10BP先一粒波仔
我只係想突3碌風銃姐
咁搞點突光同暗

開連車農豬

唔想同人鬥電莖

好彩有3粒

風銃都突

仲差50粒風方1.0 銀珠 想開個分身刷俾自己了

突左了

光風暗各突左3碌

最衰而家開房無 唔係可以開俾你
而家要逐場房煩到

逐場放*

唔緊要啦 有藉口俾自己買部ipad

ipad都好買 拎黎課左佢好過啦

想買部係床睇下戲 pad 自己同自己協 etc

wnb

差30粒土方銀,用蒼光換好似好痴線

8日後就古戰
我重未有心機終舊屎

就黎改RATE

風斧?

明明好勁

洗5洗我開NORMAL俾你

望god

唔突既話風方狗冇野做

仲差一粒梅他撚

諗緊突唔突多兩把

3琴3銃夠玩啦
buff一buff就含家打上限

你當年幫我 我依家幫返其他人都好應該姐

你想突幾多

而家3 諗緊使唔使5把放係度

突5把莉夏

3琴唔係固定左咩
頭尾都方必爆

但我唔夠風晶 要去街角執

4月風古到時電話卡岩岩好換猴

高防好似都係5銃屬方勁d

幫我買張我換狗

俾人執晒

依家好似唔覺眼有即食

等半年都ok既

轉風向了

你俾錢我我就幫你淘

等軍神落地all in月中

想等愛衣

又要抽月底

我都唔想抽月底

全數其實係幾$

依家應該2000人仔 +-200咁上下
仲要未必有貨

mo$

食水咁深

係，所以有門路都唔好係淘寶買

一早搞左

插完條魚軍神都死左
點打

光弓都搞完

好撚眼訓

整完sun整moon先

好

不如突路槍輕鬆玩光普

突埋維奶斧有埋連擊,
best deal

Best to diu u

冇宙冇路

射?

拜緊年，射完你打我auto

咁得閒先

次次打2.0都覺得個設計好撚垃圾

cls

好在唔使再打

可唔可以一部機

網頁版 一個ac
App 版一個

我都唔打了 太on9

係 十分認同

你有排打

好彩打完

火2.0 係咪唔駛打
D 人話有羊 雞脾就夠玩

但係有sun 有火方

火唔玩普點打都差唔多

都係開個羊打上限

仲要打多50粒銀波先終終到兩把光劍 戇鳩

我都就黎1萬粉

4歐洲人

4歐佬

套瑪那你牙咁撚咸濕

個城咁似aria

而家先睇

佢原本魔法學園戰鬥劇
而家就只係發姣做愛

初次專武用少D碎好似整刀抵D

每把第一次都有

扶總幾時投資cy

扶總幾時變得咁謙虛

點解七大罪依套垃圾都有人吹奏

點垃圾法

好垃圾

低質版妖尾

おk

專武有
稱號有
証都有

不過唔撚夠JP剩係開到兩個

任打架wo

得5000

1個box都200

終於拎番我D粒G 岩先見到街場UHL

月尾STORY伏到7-8BOX一粒都冇

打多D BOX

連出兩把短

點解混沌仲難用過黑劍

你升哂未

岩岩先開

但係我裝既都係果堆技,已經掉鬼走左掉寶UP

升20LV拎左招EX雙面慘霧再試下啦

過兩日又維護

加個垃圾連戰

戒課未

轉左光爐 正

濕弓個奧咁型

不過都f5

死基佬

U

點解大佬咩限都有咩神都有

你收皮啦撚樣

講事實又俾大佬叫收皮

開左光爐好似岩岩好打到上限

有冇清有15>20技既肥料表 Thanks

你等俾老企笑

升完混沌
開哈士奇定打多500開榮光好
哈士奇冇咩武用

why not both
榮光你整左專武未

那有JP
整左
諗住有把黃龍刀應該趕得切古戰

15升16= 15把ssr相等既技肥 slv2=2ssr
19升20= 19把

C4 ex2 係咪等100lv 後先開波整？ M
Btw 劍豪係咪要有畢業盤先夠力 應該後d 整 開husky 同托頭坐係到隻職先

yes 建議職武整Ex2嘅，咁可以順手開埋EX2一隻職
一開波都係開狗黑劍嗰啲

咁ex 開咩先好 醫生？

一直都係見人用混沌得個頭睇
到自己用落隻腳

是但你

會掉劍 好撚mk

我諗我都係整黑劍個C4先

武勳 同sr同r卡個Bonus放後備計唔計？

NO

冇得走精面

劍鬥士之證 打邊關可以快刷

仲有魔劍士之證

4-4刷60個劍聖
埋單有80個劍鬥魔劍

唔該晒各位

你地記唔記得farm 完3 風琴果陣有幾多粒銀頭

我一百
企一千

未farm完

訓醒

套古手川好好丁

link

係風神到打到哪炸把槍

熊貓

咦 好似睇左

成日都有

小妹好清純唔係成日睇呢啲野

又想去ネオ・ヴェネツィア

仲差27粒銀珠
仲難跌過ssr 武

有冇打埋NORMAL

有 開返買ac 之前個自開acc r 埋個9場

加油，我之前都係咁，之後就唔敢偷懶每日都打HARD+了

on9個廢老無啦啦走上黎笑鳩我冇女

101打到106都未打到一粒阿凡達入場晶

我都係

收皮啦

撚樣

一拳啦

上左HL成日覺得一拳好唔抵,場場都摸十零廿萬先收手

去到120lv你就會覺得好抵

我覺得每日自發兩場就夠

我玩到依家都未試過認真打1.0hl

我日日一拳hl清珠 有時拎到碎覺得lucky

聽你咁講完去左一拳HL黑方 掉左隻拳

聽日又要番工 係咪on9

今日已經要返工

撚樣表示想要光劍多啲

拎去

個on9舅父見我隻狗得意就叫人送隻狗比佢 又乜都唔買 有病

On9

真係有人比左隻b佢 條on9仲要乜都唔理想我呀婆理
睇佢個撚樣都搞唔掂要人執手尾 唔知邊個咁好彩 我老母依家屌哂鬼

開普巴HL真係好講運,一個唔該成村101衝晒入黎

限200

跟左3車阿卡夏得2拳片, 好撚讀心

呀 終於跌斧 收工

10抽1 係咁上下

見人話今年情人節可以送貓糧 爸爸會拎d錢買貓糧比動物組織

收皮啦撚樣

公平咩

好公平 我都打左300波

到底周年超魔法轉星好定估你牙好

[大陸] 小孩放火炮毀容了。半邊臉沒了。做手術至少要一千萬。

1.0hl 30連
1張入場飛都冇

超魔法轉星係邊位

百合萬歲

古戰之後發覺個Friend list多咗十幾個死人
招friend, ID: 18536069
得終巴濕, 其他屬終方, 自由位放輝夜同兔仔

但係魔法轉星真係好撚仁

咁性慾行先

但係估你牙好勁

唉屌, 乜都齊, 就係差1粒拳銀片
打TWITTER 果D 算

魔法轉星=100%性慾 估你牙=50%性慾50%能力

一隻上到場一隻上唔到

照上

我上佢

佢上我

到底魔法轉星係邊隻

情人節小梅

屁股巧巧屌

光屬成排技禁晒得1100萬

多我100萬

洗唔洗打多個琴

唔輪到你基佬屌

差60粒虹星晶

Ho moon

好想要用銀豬呀。。。。
已經用武勳換晒6屬銀珠 廢時下隻又中伏

下隻整9妹

仲有咩驚唔洗課金

Gbf

3妹血咁少

送左廿個銅月

原來銅月有JP換

反正抽到2020年都冇咩可能夠1000換黑鋼

可以換水

有咩用

當年開C4用過金月換JP

我都用過幾粒其實

一囉左3妹就冇晒天使hell,之前鳩打幾場都衝出黎

今日又有得放置

我冇用過 真騎空士

做乜團長唔約團分

換jp你會後悔

咁多金波出 都好過冇既

屌 我要銀珠 媽咪

換水好過

一拳出左第一粒阿煩達入場晶

已經無可能了

希望黎真

面已反

又話打放置 做乜冇左影

一場大巴 300萬貢都冇MVP
比愛ching屌打

300都無好出奇咩

唔夠3妹打

好出奇 我打開車頭都係百5萬

只係感嘆 水屬屈機到真係跟都跟唔到

試多幾次 又唔扣體 佢有buff可以企係度等佢完

佢打3百萬點睇都係放野 唔係開車

我俾光屈

水打大巴好勁咩

暫時見d人都係用水出黎屈機多

我仲未過到大巴

唔勁

咁撚多直前 我都打得贏

又諷刺我新手

水果d聽講好多都外掛自動打

冇呃你

bam未

唔知
已經好撚耐冇打過

bam哂古戰頭10d人先講

我都冇打 都唔夠d獵人打 哂鳩氣

團長無啦啦自爆派膠做乜9

得閒自發下俾人打

獵人咩配置？

我懶到2.0都冇自發

禁到世界末日 唔想搞 開u都少人d 自己又可以自理

我諗住一開就射出街俾人打

點解要咁快研究1t風牛

太得閒

真 好撚moon

好快就好忙

忙係邊

古戰我呢啲廢柴會好忙

是但打個低標放置理撚得佢 又極埋 有咩忙

我講我自己唔係你啊扶總

你未極咩

唔想終舊屎

仲有12.5個鐘就要番工 屌你老母

我未

我都終左

未終

依家d限愈黎愈多十天級到底係好定唔好

唔好啦

屌 好過無用先啦

冇用唔洗課

重課新手屌打十天極

仆街做乜要打5個琴

5個小美琴?

軍神

我禁多2個制好過

叫條女幫我撳好過

玩單邊必爆

對住股票網2粒鐘 打得1粒銀豬

打2.0？

要1.0 銀豬

要唔要開normal+俾你

唔駛啦 岩岩出左去
Thx bro

卡依個真心on9 想問方陣1.0 hl 係咪都係俾人一拳 定可以捱耐d

1.0hl藍箱成日出銀珠

巴打用咩手機打gbf?
仆街用google同佢個apps都load得唔夠快

利申iphone6s

iphone xs

Ho有錢

Xr都玩得順

其實打普通方陣1.0係唔係唔洗睇貢 就咁一拳得？
我想農暗拳同光統 但打極都唔見有

帶齊掉寶一拳啦

點解唔用XMax

手細

乸型

手細=乸型係咩邏輯黎

jer細

Y human need work

其實而家gbf有乜做

邊個發明番工

做愛

Mk

想搵過隻game玩

整完虛空武器, 然後發現唔識用

Mo lun use

Pad

Cc

fgo

Mk放假咁早起身

唔想番工

FGO仲垃圾過CC 真係好難頂

好難想像有野差過cc但長期咁多人往死裡課

又同人睇醫生

點垃圾過

冇得skip寶具 1%5星 派勁少石 ui垃圾 抽box要十下十下 夠唔夠垃圾

慘

無野做又要人返工5g乜心態

唔知點解個個都冇野做係得我好撚多野做

原來個ARIA精裝版包埋AQUA 得閒睇埋佢先得

其實FGO最撚ON9係肝完都冇乜用 但係唔肝又冇野做 係咁loop

係呢一點上面cc都一樣

有魔神

麼神都無乜用

可以繼

Ok

同埋真係太難抽 得台主果d傻鳩先會踩到咁深

我上年用佢派d石抽足成年得兩隻5星

Ham仔好撚有錢

on9仔

晏晝食乜鳩好 譚又冇開

唔夠你有錢就話人on9

有錢過扶總隻隻bo5

有錢先做到on9仔

扶總唔抽咋

專登開左個ac丁人隻愛衣
然後頂唔順咁垃圾del左

條友晚晚打放置咁勁

課過fgo既我好想退錢

我想退番晒pad cc同gbf d 錢

我都想打 但就唔啱時間

Google play其實試過幾次可以課完就退
然後係冇手尾跟
以前幾次課6Kup都試過幾次去申請退款

好悶 不了

想日日solo

又唔使認真打 入去企下3分鐘就完場

why唔洗認真打

佢地curry

咩係掉寶

想送朱鳩力

10姐輝夜果d

傻b風老王

好殘忍 幾時nerf下風

nerf孖嬲

nerf79

主手果把咩黎

十天都踢晒出隊仲nerf

石油

係唔係要整定把風魔戰古戰玩濕婆繁榮

仆街老細竟然比廿蚊利是 係咪食左屎

hv lisa?

mo

把石油咁柒都有人換

點解淨係火有必 係咪歧視

真 到底有咩用

好似講過換左不用白不用

俾你打連戰牙

華生

咁點解會換

打寶

十腎屌打十天

出未

仲差25粒轉世晶

Holland moon

Gay

轉行做雙輝夜榮光3妹一拳撚
都唔知呢幾日咁辛苦搶貢做乜春

榮光有咩有，點解唔係義賊

兩粒掣萬幾貢，好過普攻
Btw我冇賊

疊得寶要萬幾貢做what

食得唔好晒 我次次一拳都射兩百萬拎幾金分

打幾場u都滿

唔打了

一拳2百幾萬貢

一入就叫我dl apps

食完早餐游完水又夠鐘嘆茶

游水 so mk

健康

差5粒銀豬
有無好心人一陣開n 同hard + 俾我跟下

唔記得要打依代

銀天難民

有冇手足有玩ff 14

金條難民

屌好撚悶 仲要坐兩個半鐘

有
想點

好唔好玩 有d想入坑 見有新更新

Gaylo

想做風魔戰

好眼訓

打u

ok solo

有咩驚玩

唔玩垃圾

我都想搵隻game消磨下時間

我消磨時間果隻都爆撚埋機 屌

j愛衣

抽唔到J條撚

用人果隻

我j左幾場就嫌垃圾冇j

唔會玩 不了

OK嘅

個垃圾連戰又係一日貨仔 點頂到情人節

勁

10小辣朱古力

日本朱古力

唔撚想打垃圾

笑撚死 見到個舊團友twitter話而家u巴190房都全滅

屌有無咁難打啊

好難

D撚樣19濕 滅團都係非戰之罪

幾百萬人solo到

Solo5到

周街都神擊傻鳩

冇得終果3條臭雞既

又奧

想再整勁d

光果把可唔可以加普攻上限

高rk有bonus 笑4

cb無乜用？

有 點會冇 睇下幾%

Feel到依3隻雞可能有得上200%np 愛肝果邊比足錢

嘩

加上限有用
睇幾多

遲早成個盤唔加攻刃都上限

光果把普攻上限 把維拉斧即刻收皮

就咁睇仲以為刀 畫到咁撚樣
都估到冇咁筍

仲以為咁撚正

咪又係益咸魚

風起了

風玩晒

冇頭髮都娶到有錢老婆 d限多到自食仲要屌個幾井0限 正撚樣黎

依個世界就係咁唔公平

原來又有火必 想屌

荒死會中雅典娜咩，等多兩輪超得啦

@2lai 送雞比呀

Ez

又送技肥

小雅係咪火隊core

唔係

今次個拳終於唔呃我

不過都係要升隻牛佬 打連戰

仲未100到

連戰呢d是旦打得啦

搵唔到濕婆，收埋咗？

無抽咪無

Gaylo先井男人

有羊有雅有十姐..

仲未有火狐 點算

過氣

打連戰可以多d野揀下

劍一隊 槍一隊 完
唔夠加埋拳一隊

原來2d都有追青蕉
有無佢c95本fgo share
搵左兩個月都搵唔到

無gaylo既事

反正無野做去打濕整3把20技雞脾好唔好

What is 青蕉 我見靚同正就retweet

不如搵本書睇

青banana
佢d野好仁

我都想整 屌

夠唔夠d咸魚爭？

如果用雅G同羊既話雞脾好似啱用d
本身未出雅都覺得無乜所謂樹枝有乘有爆仲勁

活動開始時間為2月9日16:00
第一次的勇氣之地beta版是水屬性優勢，這次是第二次勇氣之地活動，為火屬性優勢
簡單來說，進本後會有2~3場戰鬥，每次戰鬥前都需要預設編隊
第一場戰斗里用過的角色，第二場就不能再用了

今次仲有灼熱bonus同兩個新難度

聽講冇人打

CC

好喎 搞埋佢先

Fgo

死愛

近排唔識派石 淨LOGIN都收唔到幾多粒

下星期明明係古戰場，過乜春情人節

我係tam jai打古戰

不嬲都一路食女一路打古戰

4p兩隻手都唔得閒 梳

同法清黑尾2d 4p

john?

想問下火6道 大約幾時復刻一次架?

1年左右

連戰係咪唔肝唔得,邊有咁多火角

oh nooooooooooo

就快架啦

火由7月到依家都復過